同圖唔同都算重要咁難食

炸得樣衰都算
重要咁L難食
垃圾

$19你仲想點

好似炸蛆蟲咁

諗番起都想嘔

商品說明條例告唔告到

本身都炸得樣衰，放番靚仔好基本

我都想知

德仔老母仲唔去投訴

一個投訴無用
大家一齊投訴

好食喎

德仔老母你係咪戇鳩嫁

少年你太年輕

圖片只供參考

都差太遠，隻蝦細隻左超多

痴撚線邏輯
點解唔可以擺得靚？
廚房佬做得衰都算
啲食客仲戇鳩
（19蚊你仲想點撚樣？）
19蚊唔可以好食？
一個願打一個願挨
港豬真係無撚得救。